一人一個方法幫下凱婷點做返最壞女仔

凱婷禮拜三連一支煙都冇得食喇，冇得做全Form最壞，點算好？

戒煙

戴住口罩食先叫最壞

食jerjer

唔理繼續食
壞到呢

而家食煙唔壞
約多兩個壞女孩一齊喺餐廳食飯夠晒壞